你地班人要有幾饑渴先要去J狗閪

繼續舐狗閪啦咸濕仔
你唔好去舐林奠個閪??????
記唔記得班狗點樣對班手足呀？
有人盲咗呀！
有女仔俾人性暴力呀！
有人俾狗打到骨折呀！
我明咁耐以黎要放鬆吓身心
你鳩痕咪去pornhub囉！去成人台囉！
你好J唔J去J啲狗??對唔對得住班手足呀？

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

冷處理

唔洗再開post講隻狗

去推有用既post上去